光顧無牌酒吧

有冇巴打知道是否犯法？不知情底下又是否有問題？

唔犯法，但會拉咗你先

件事就咁嘅 大約兩星期前 我去有間樓上巴喺中環嘅,飲飲下嘢突然間有兩個軍裝pc 查牌 跟住我偷聽到佢哋話好似冇牌 但係酒吧負責人話係私人地方只係招呼朋友 跟住嗰兩位警察就走咗 而事後我見到佢個酒牌係過咗期一個月

啲警察見到咁多人同我有人食煙都冇理， 真係有啲奇怪

條差佬廢啫，如果要執正嚟做，Call上台，拉大隊，封艇，間嘢就玩完。
利申：有身邊朋友N年前開過無牌酒吧，其實申請梗，只係未攞到。照封艇直到攞到牌後先開

咁個軍裝算唔算疏忽職守？ 其實我之後喺後樓梯聽到佢同有個沙展同埋十個警察喺度針， 不過最後都冇入去拉人,間嘢喺警察走咗之後 仲做緊生意

我真係懷疑香港警察啲能力

佢好似話call咗上枱 跟住又話冇人( 我諗係嗰啲雜項調查科)， 佢當時同個男人傾緊 我諗喺附近啲酒吧嘅人報串

差人做野唔洗你教

好明顯上面啲人都唔想做嘢，又唔係啲咩掃場日子，但就一定Mark定間嘢；下次再嚟都唔拎個牌出嚟，間嘢摺硬。

發夢見到：
差佬：有人舉報場內有毒品
消防：檢查消防系統
食環署：飲食牌照
入境處：有人舉報有過期居留人士存在

到時話知你嗰私人地方係李嘉城屋企，照入
Btw，如果間嘢有人有心做佢

因為佢話私人地方，消防處，食環，入境處，可以入？佢貼曬private event 不過係人都入得

印象記得有新聞同你上述情況，最後間嘢摺咗

邊間？

7f

搵日去下先

聽聞佢哋係英國名牌大學 學生開嘅， 月賺50萬， 至於有冇吸毒就........ 你知英國返嚟嗰啲好鍾意隊草㗎喇